有心事嘅入嚟擺低 無心事嘅入嚟吹水(238)

唔小心二百三十八咗
繼續有心事入嚟擺低 無心事入嚟吹水
絕非小圈子 有心事就算見到吹緊水都唔使怕羞

有時候有啲巴絲比既意見會比較直擊 大家唔好嚇親
有時有啲巴絲講野好低b 因為都係無聊野傾到冇野傾先講低b嘢
所以好歡迎新話題

有時候有啲巴絲會po啲好黑既嘢
又有時候會無啦啦變左成人台
如果你handle唔到可以唔理佢地
handle唔到都無辦法啦

希望多啲人討論歌詞
同埋遷就唔識英文同日文嘅巴絲 唔該

如果見到有啲reply覺得唔係太舒服 請體諒呢個po大多都係有心事有情緒既人
同埋大家都注意返 對啲有心事有情緒既巴絲 唔好講啲刺激性攻擊性既野

請1001 嘅巴絲開post

無人開

有人搶左唔開

救世界

自己提自己

好人

個紋身打橫查咗係咪就係要忘記？

粉 做緊咩

係已完結
差唔多意思

覆多次

我記得佢問我有無睇果日 問左我好多奇怪問題
你a幾 做咩唔拍拖 你覺得我隻腳瘦唔瘦
同你share飲野得唔得

靜

世界沒有人了

睇嘢食

Miss u俊明b

今晚忙咩

女神 你又咁夜先上水

睇但唔食？

除了她嗎?

無左你會好靜

錯失良機呀你

夜媽媽 你買呀

其實睇緊去大阪食咩好

可能一切只是幻覺

係咪泰國行程

心事台會好靜

完美人生

Y these 2 days always

靜靜唔係度

返黎未

你好醒 差少少 係大阪

蟹道樂

Pmed

家 睇溏心風暴

諗緊 但咩都一兩啖 唔吸引

七輪燒肉

因為無野做囉

我想做楊怡個角色

Mark低先 想瘋狂食壽司但老母話唔想食飯 想燒肉 但我又麻麻地齋食肉

唔差左個幾磅

你兩個相反晒

佢對手係黃宗澤喎

小木偶

唔係分子料理來

曾經有過既幻覺也不差

去神戶

你忘不了

唔怕啦 佢咁廋 點都靚過我

是的 諗諗下都覺無癮..

咁你做馬浚偉做乜

同啲日本牛囉 睇圖會流口水嘅 但對肉冇乜慾望

咁去lawson食

係喎 佢游水張jpg

上甘多次水刀冇人理我

乜野愛回家 溏心喎我睇

[url]我都話咗我好掛住你[/url]

食蛋

點為知理?

[url] [/url]

唔食肉仲有乜食

你定義

又唔見你理我

咁直接 hurt㗎嘛

[url]你知唔知我今日成日都好不安胡思亂想
我而家發現原來係因為冇咗你喺身邊[/url]

佢啲沙律同包都好好食

hi 我想食炒粉

每晚返酒店前經過Lawson 或者family mart一定買到野食

果個叫木偶哥

好食咩

[url]用左尼句食左幾多條囝囝囡囡牙[/url]

到時影上嚟俾你睇

諗唔到仲有乜食

好啦 理完

仲要夾公仔

[url]至少食到你喇 [/url]

日本?

呢個世界咁多食物選擇 我都揀炒粉你話呢

我想食布丁呀

當然

東京?

不了 香港唔係個皮

識揀 不過我唔食的

周圍都有啦 唔止東京

好想飲觀音拿鐵加銀玉

秋葉原唔係動漫果啲咩？

可惜去完日本唔是即刻返來 是嘅話買俾你又點話

咩係銀玉

我諗緊今次點plan 8日7夜

thanks

其實你可以去炒

咁你幫我日日食

之前夾公仔拍上snapchat佢就話我要手信

結果我唔知佢鐘意熊仔 俾左隻熊我隻狗咬

買左隻免俾佢 早知唔俾隻狗

我個名都唔是食物咁解

日日食布丁會唔會悶

食食夾食食夾食食夾食食食

系典解

你應該比晒佢

明天繼續

大家冇事就好

上次已經咁 太hea

一日布丁 一日雪糕 卡啦卡啦咁食

打和

出問題；衰咗；失敗

下 咁食睇食買食夾

再見我的初戀 跟你一起也不枉

又得啫 嗰幾日打卡過你睇

野餐 不了
btw thx

可唔可以我揀 你食

是我嗎

可以 幾好玩咁

你地jar

諗起都開心 好似我有份去咁

同朋友去 如果同佢地講野餐 比人鬧到

我都覺 與你同在

冇黎幾日仲記唔記得我

bello

誰是我老死

你記唔記得大家先

咁你每晚都會想起我

可能講緊我老死係你老死

未去都已經想緊

你老死去左搵坡妹 影都唔見呀今日

記得

隻公仔都課左好似800円先夾到 雖然已經有個staff教我

知不知每晚想你十次八次

訓先早抖大家

Bello～～～

Who？

做人點可以咁隨便 咁仲點會有人比面

Good ni

早抖

大家去過邊度旅行

我老死又唔係我老公 搵得開心啲 最好帶一兩件正嘅返來

丫笨

我有時會執雞

自己一個？

邊個去左搵坡妹？

返黎一齊食坡妹

唔知咩咩盡心思

你有無去過呀

九大妹

希古恩

點解呀

記得who？定who am i？

想念痛多一次

唔緊要我遲啲陪你去旅行啦

要呀 我唔識

想下好喇

同朋友呢

識食

識啲野

No fd

上次去日本夾公仔夾到爆喼

小弟冇咩見識 坡妹有無波

老孫正

應該大過港女？

叫佢帶個返黎比你

FBI
二姑二姑 所以話呢 泡菜
融入家中 人妖cup cup cup
咸蛋黃魚皮 榴連

比較想要台妹多d

港女都冇點見識過

手提囉

用左好多錢 好似2萬yen 1400hkd

唔知 無研究

留連乜乜乜牙

女神見識唔少睇黎

我但願他珍惜你

nope

訓 好卵攰牙

個個都白白淨 又廋

第一次擘大眼睇個世界嗰時
Daddy媽咪話做人唔容易
第一次學行跌咗唔止一次
學123去到學ABC
D考試每次都臨急至溫書
D同學每個都曾經暗戀MISSY
嗰時仲未知粒粒皆辛苦系一回乜嘢事

一串串令心酸酸

通屋通屋奇應丸

拜

重災區係邊？等我下次去睇下夾咩

無盡無盡卷戀

Round one

換左十萬円 但用咗兩萬円去夾公仔

886

新宿 秋葉原 淺草 都有夾

有錢係唔同啲！

正 fama 粒粒皆辛苦

拜拜拉我的初戀

你都冇答你去咗邊度旅行

八八9碎

有你hana 同 李偲嫣女神 陪我

有冇錢食嘢

張圖正

Gugudan呢

日 台 玻 德 英 加 cup

有 冇朋友唔使買手信

有米

應該有去睇波啦係咪

Gugudan 留係我手入面 唔會成日講出口

有朋友都唔買 諗嗰下煩

文女

心*

點解你地仲唔訓？

手入面 慾望好大

因為好精神

點解你又未瞓

因為想針

你幾時訓

小學識到而家

因為
所以唔洗訓

等你訓先

點解

正

sor 係心 打錯字

仲有七百個喎

就來咳死

等你一個推爆佢

但佢移民咗去美國

Why

笑4 你隻手肯定好忙啦

珮夫人

不過我都想係手入面

會唔會比人完全封鎖

why

因為太煩

好掛住佢

who

煩到邊個

有咩好睇

移民又sad啲嘅 但仲會一齊去旅行都好好

你地太歡樂 唔岩feel潛了

病咗 好似係

感受不了 沒呢種朋友

不

去旅行識左條洋腸 估唔到自己竟然會動真心

去日本買龍角散

唔係我就得

我都係阿迷
danny welbeck

捽開碟

勁喺邊

都好過睇怨婦利

錢就必要

可惜他已走

韋帝

沉了 GG

gg

who is 辛寶羅金娜英

雲加想開心 為什麼需要等

我韋碧克降臨

多謝係特登搵圖答我
愛你

我唔知點解愛上黑韋 我上年印左件佢嘅第三作客

你睇真啲唔係圖嚟㗎

黑碧先岩

Gugudan 我覺得最靚 最喜愛個兩個成員名

點解打屎忽？

有shi口 右shi后

成日唔出佢
就算佢離開我曼
都唔想佢沉

竟然入到英軍 近排又fit返少少

幾時連登有得用

睇英超啦 足球正

點用 其實點加密我都唔識

貼佢地上黎多次 俾人檢視下

你有支持國家隊？

不了 廢事比你睇蝕曬

以前舊登有巴整落咖喎 同連囝講

紋身妹你又話訓

咁你應該無緣 我之前都係自己搵黎睇

設計女神 貼張上黎睇睇

你哋囉搞到瞓唔到

你撐英人？

支持 唔住 不嬲都係

我支持02巴西 06巴西 10 14無咩偏好但有買14日本主場波衫 kagawa
今屆Tiffany blue德國作客靚
好似又無咩邊隊偏好

一定係

德啦

𥄫多一次就夠
靚就無所謂
否則 不了

克羅

我都無咩睇好邊隊

咁偏

捷克

咩問題

洗版

但咸爺係我男神
06英軍已經最好j都衰 天命

件衫好正 魔笛仔

Only 對modric有好感

不懂

好正

靚唔靚

系牙

你高登年代?

no

魔笛由熱like到三連冠皇馬

三眼仔？

邊2個先 指明先好無
睇下大家同不同口味

有啲咩款甘

禾巧京京

ok 我酒

睡了 各位晚安早晨？

未睡

想搵件Y-3黑龍魔笛俾fd
想同佢say sorry

好似難搵

禾角德禾瞓伱刀味瞓

瞓伱路姆 訓牙

我好素顏

5p嘛

高登啲圖你設計?

訓牙

你贏

眼訓

不錯不錯
但未心動

靜了

你都有咁靚女? 可以溝你?

我仔黎 係咪搞左錯d咩

咁你口味係咩

女神換手機

見係話:我好素顏
仲以為你係女

我鐘意素顏

訓拉吊！！！！

不了 不hehe

好 一齊？

早晨

晚安

真訓

一齊？

noooooo

我去你夢境搵你

唔知道我消失左又有幾多人記得我

韓妹呢講 太妍先係我至愛

係中毒太深啫
呢2個都係中上 其中一個真心唔錯

Same question here

真心 有幾多人會可惜我沒有再出現

冇晒人

瞓得！！！

咁都比你駁到

除左飲飲食食之外 我係咪對其他人黎講 係無任何價值？定沒有人在乎我？

啲圖好正

太妍正

左定右 邊個唔錯

多謝你地 係我最悶時間出現

你好難同人分享 或者你既知音只有你套音響
有時可能懷疑得你一個欣賞
得你rap along rap到天光
你好難同人解釋 點解心入麵團火無俾人踩熄
因為你從來唔孤單 有幾多負責
背脊有我幫你頂哂

我呢啲問題真係唔敢問 會hurt親自己 可能連reply都沒

二揀一 揀右邊 咩名？
我老了 follow唔哂所有第四代女團

女仔見光

我覺得自己人生已經玩完 份工無咩晉升機會 工時長 想轉工又無學歷

眼*

真心正

又係一首正既fama

訓啦你 仲po圖

Same taste 俊明b

可惜嘅感覺都只係一下 人咁善忘 可惜完就move on就冇人會再記得自己

ok 真 潛

紋身妹唔好喊 初戀在

金娜英
估唔到 你同女神都揀右邊

唔知啦 都係唔敢諗

多謝 幾時黎溝我

儲錢增值自己 唔好怕辛苦
辛苦過後先會有舒服既路
路非常漫長

人有兩次死亡：第一次是當我們嚥下最後一口氣，第二次是世上不再有人能叫出我們的名字

唔諗啦 咩都唔想諗

冇家庭負擔就轉啦
做自己唔喜歡/唔係自己選擇的工作
我頂唔到

唉 我真 消失
各位拜

不如你答咗我問題先

我想搵個人同我行落去
自己行落去不完美不完全
至少賦予我一些意義

生存緊嘅時候都經歷到第二次 咁佢仲在唔在生

唔好訓

你真係唔洗訓嫁

我好無聊，竟然會喺度留言
到咗5點都未瞓，由唔知幾時開始就日日都咁夜
打機捱壞身體又晒時間，但我都成日玩
自己又因為公司就執而就嚟失業
再咁落去真係好唔掂
想年底去澳洲working holiday
究竟係真係去見識下好
定我喺度逃避緊現況

到

So sweet

我知道佢只要做返自己
大過左就真係娶得過
只要佢同意我既諗法

好似又係 2點幾 3點先見你上黎吹水

有衝動想一早坐的士去撞佢

吓。但我想溝通你

吓 會上報紙

通左 你回覆我了

當初想再搵返佢 但佢講d野真係好絕下
我果時又係好糾結 到依家

我以為佢真係想撞佢飛起 (利申:搞笑緊 其實我好 )

[member咁你當初做乜講到咁絕情呢
而家你後悔都已經太遲了[/member]

我都覺得你好有幽默感喎

ok 瞓 bye

多謝提供笑話
唉 好怕自己後悔 因為都應該未必再黎依度

唔知呀 我新會員 幾個用前開Ac 冇上過高登

佢絕先
我果時又驚嚇又hurt又嬲
到底應唔應該去line佢or偶遇下佢

多謝

你岩既 人係咁犯賤

去馬啦

你好難同人分享 或者你既知音只有你套音響

有時可能懷疑得你一個欣賞
得你rap along rap到天光

因為你從來唔孤單 有幾多負責
背脊有我幫你頂哂

首先你男定女 認真答

好難 要行過望住佢 佢先可能認到
條路又唔多人 行多幾次就好怪 我覺佢點都係嚇到 痴線香港追到台灣唔嚇親就奇
but我係女 會唔會好dd

識中同鐘意紫色

自己其實鐘意粉紅色
不過要比例色調岩先得
我有tee恤衫鞋帶都係有粉紅

你講緊 色 定 個型 先

一陣可能佢又唔係度
定係line聲多謝算

依家講定上飛機前講好
依家講都叫仲有半日機會

瞓了 應該

我廢 行到門口見到佢即刻跑走左

因為全粉紅Tee真係難carry 鮮粉紅就更加係
反而恤衫問題唔大 下次俾我粉紅色恤衫相你睇

全都係連登巴打貼出黎 我再收起自用

咁樣會變長文 會唔會仲嚇到人
其實怕打擾到佢姐 都無聯絡成3個月

女仔 冇所謂

要睇傢俬配搭

簡

woah 佢都未訓呀

其實女仔無需要做下把要追求
只係需要稍為主動做d普通行為
吸引到男仔注意
佢就掉返轉對你有興趣追返你

無需要太做作明顯

波點唔好睇

直接同佢講送機啦

Agger

送機同佢一起坐車講

之前有個posts又係 機場講 比連登仔 小到飛起

8

下把位 打錯

其實係我係台灣 佢唔知我係台灣嫁

雖然我A0 但 戀愛 我明

佢果度係d外帶既鋪頭 無咩機會講到野 買完就走果d
我夜晚去果時手都震震地

就咁算啦 見唔見睇佢點覆
第一次覺得sd句野出去好難 依d就係戀愛？

我都明
有時專登去撞佢 都想俾佢發現我hi我
好過我hi佢
驚嚇親佢

然後發現佢只係驚認錯我
唔驚我突然搵佢 反而好似有d開心
雖然我得包零食送俾佢

姐係你認男仔啦
冇所謂
朋友唔會介意你著咩 起碼我唔會
有時我見 男仔著粉紅 直頭佩服

我覺應該驚嚇多d
唔知去唔去偶遇佢好 佢都未必係度

我話條女

祢上次個效果都唔錯^3^

密集恐懼症

仲有點解你 講野要加密

咁接機啦 條女開心死
當然前題要like你

如果依家sd左line 我就唔會去偶遇佢了
好1516

唔好問點解要加密
仲有如果將金娜個頭縮細跟著排密喺咕臣上面

偶遇

就好似我都唔信你係

仆街真係沉 得返我同你

人黎呀 唔好訓呀 個posts會沉

❤❤

不了

笑死

Good morning

開心暑假

子華gif同表情好笑啫

變左三人行 必有我師
女神why咁早？

有人呢個巴打既懶人包？

有無*呢位巴打既懶人包

睇到下文追到台灣

怪唔得google完都無
以為自己中文差

咁好難唔嚇親人喎...

未 攤左陣應該會再度昏迷

做左山卡啦公主 方圓十公里無鋪頭

既然巴打都飛到台灣 睇到唔見一面都唔心息

訓左？ 挽留

金娜 加 hana
金娜 之後like 理 hana

就係睇prodace101
Gugudan 有3個人 join
3個中其中2個入到頭11出道
個時冇留意佢/佢地

得一個金世正有留意下

出道歌ok
但做型太柒 冇留意
個時留意twice

到佢地第二隻專輯
造型太改 留意到金娜英個女仔好靚

之後再返睇101
個時只like佢一個

之後變like理hana
第3張專輯 like曬成隊所有人 加gugudan
買曬佢啲專輯

到第4專輯完後
黎香港搞左場演唱會
完show近距離同佢地擊掌

本身有學Dj打碟。個時開始想作曲
睇完場show

就諗不如係佢地解散對作首歌比佢地
就咁就下定決心
之後係連登kpop group講冇人信
就貼圖

我想講作曲真係難到仆街 希望做到

原來家人未知
我睇漏

祝巴打好運

去馬啦 不過如果唔得 真係要有心理準備
到時係仲係台灣 冇心情去玩 又冇機返黎

解散係指101？

就放工
返去訓到仆街咁先

Overnight shift?辛苦

係

no Gugudan

解散係指101？
作曲真心難

e家有4個人

好快

點解好似幾時入嚟都見到你

又係四代女團競爭大到

根本個市場未消化哂
南韓間間公司就咁心急出四代

結果唔夠紅就要。。。

得唔得都好 到時上黎 同佢地講
因為我訓左

第五代都黎了

有留意

唔好沉呀 頂到我返家先

依個係邊隊
唔sick

(G)I-DUE
上國人
下泰妹
仲有個台妹

台妹如果ok靚
可以放一放相

不嬲唔講大話，你唔知去左邊

搵左好耐先搵到張ok

其實唔靚
好冰冷feel

冇李偲嫣女神 咁熱情

我就follow唔少

咁你熟咩

其實我虎嫁

支持邊個

圖

走了

清佢地

溝

仲話支持

我仲有5%電 得你

等

正
我記得係港姐黎
好似友誼小姐

佢有個同事 都好撚柒正
同一節目 新主持黎

Abc鬼妹性格

叫咩個節目

黃色3

唔係呀
同右邊個個
好似係橙色3

你Tvb做?

點解會睇e個節目

個節目比小朋友睇
我估你做先會留意

食緊早餐

正多個人接手推posts

毒撚我明 個心一訓就會 jump 得好快 同好重 有個好唔想失去我感覺

茶餐廳 常餐

不了 茶=唔洗訓

其實你做咩嫁 點解可以唔訓

0水

就你點解你會3點醒
咩工可以咁早訓 仲可以同我地吹水

0水 但我唔多0個0 所以唔酸

領個檸檬

訓
886

鍾意咗個女仔三年 前排知道咗佢暗戀我兄弟五年

唱著幸福之歌

抵4

眼淚成詩了

扑埋了

csl 上網比兩年前廢左好多

岩岩轉csl

199 無限

平啊

下次轉500 5sim無限

都好用過cmhk

同埋500 5sim得員工先有

果然早咗瞓係最寂寞嘅

連登有愛

我呢啲咁痴線嘅人真係唔知可以同邊個講

我覺得這樣很不可愛

10000